啱啱去食lunch見到....

見到班中學雞係到食煙
好撚臭呀仆街
食煙真係有年輕趨勢
一到聖誕個個都偽mk都出哂嚟 對撚住佢地反白眼

之前仲衰 見到個𡃁仔𡃁妹著撚住校服係樓下公園食煙

利申 預左有人話關我撚事 預撚埋右 係睇唔過眼

有邊個年代冇中學生食煙？

有年輕化趨勢

仲要係車站同馬路口隔離個垃圾桶食 多人經過條路 同埋行多幾步就有個吸煙區 咁都唔行多幾步路
臭撚到仆街

我都唔明咁撚臭
點擺得落口

仲要懶型 擺哂pose咁
柒撚到仆街
見到都覺得臭